Connect全香港!

唔可以比柒婆如意算盤打唔響 變返14年咁 佢要逼去大學係想推曬責任落學生度 然後名正言順話今次係學生暴動 影響市民安危
快啲感化多啲人 繼續遍地開花